仲8月5號先罷！？！？

屌！下星期好罷啦！又想黎多個星期？？？？

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

我地重係到!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

30號都會喎

730！！！

730一定要罷！再拖落去想點！？

咪撚搞分化

三毛垃圾樓主

死返香討啦

收皮啦p牌仔

啱啊，推上去

聽日開始擺啦

好多工種嘅罷工其實要籌備，特別係公共服務，唔係話唔返工就唔返工。好似上次6.12咁，我老細都勁黃，咁你唔想累到佢唔見生意，我哋都要幾日時間通知客戶改期！

收皮啦 分化撚